Task 7 - Collections

[![Build Status](https://travis-ci.com/itmo-java-basics-2020/task-7-collections-framework-Murakle.svg?branch=master)](https://travis-ci.com/itmo-java-basics-2020/task-7-collections-framework-Murakle)

В данной лабораторной работе необходимо решить несколько задач на коллекции, которые оформлены в виде классов, в которых нужно заимплементить методы. Все подробности в доках к каждому классу.